認真觀察過 到今日出街都唔戴口罩既一係藍屍 一係賤種 一係低學歷人士

沒有其他

其實好多人都唔想生存 只不過係唔敢自己郁手

屌你講到好多咁 其實咪又係得一種

點解唔入膠鐵站等死

藍屍=賤種

但藍屍=/=低學歷

仲有班支那狗

講真如果中招就好，唔洗自殺

今朝落街好多廢老c9 都係唔戴口罩

即係藍屍廢老支那豬

覺得該死唔使病唔等如有自殺傾向

我要攬炒 等我感染班垃圾

G持
但你首先都要拎左隻肺炎先

6點幾返工 見到多數上年紀無戴

好多老抗唔戴，仲挨埋嚟，我一嘢撞開佢

*老坑

我都唔想生存但係唔想因為咁樣死

要返工

優生

人在中環剛剛落去買飯都有7 8成西裝友冇戴…

推

=低智力